[熊軍] 袁彌明正式宣布強勢加入沈門

留名年底上番2幻七

有冇得沽佢隻8473

沈振盈好似2月已經講緊
佢10月先黎執人口水尾？

大師係上年已經沽緊

買佢對家就差唔多

阿豬阿狗都睇淡叫沽

個個沽，就發達了。

it 沽，it 沽，呀，it 沽

估咗就嚟兩年

大師牛二就開始講
佢就熊三先黎講

而家係撚熊三，頂多咪熊二

熊一都未完

熊二夾淡倉喎師傅

如果而家熊二，放個位咪唔靚
之後熊三又會去返呢d位

點沽期指有係教學

佢賣咗樓同公司未？

已經上市cap水 好似係

大師果d叫鋪單
All or Nothing

如果而家係熊三就唔止會跌咁少

頂位cap水

大師又然